一買就跌，空倉就升

應如何部署

你想買嗰陣放
你想放嗰陣買

同自己思想做對家

學麵麵坡甲上陣，引領熊軍

買想個陣放 - 放完就升

想放個陣買 - 買完就升

交比其他人幫你買

行為影響結果

唔係思想影響結果

做hedging囉

做燈神

下次入貨出聲

燈完自己點算

買正股 + 7500 做對沖

你試下買晒兩邊 睇下個市係咪會唔郁

你想買果陣上連登開post
大家分番啲佣比你

摘公字決定,
今日公, 就買, 字就放

唔好放棄

All in 700, 沽之前通知聲

今日升 姐係聽日跌

收山